有無人好憎guardians of the galaxy

唔知主角演技浮、選角差定兩樣都衰（個男女主角柒到）
加上劇情行得黎bugbug地
笑點cringe到唔敢睇
成套勁兒童向
不嬲睇marvel都係大家開開心心睇返兩個鐘就算
但呢兩套飛住睇都覺得晒左時間
利申非dc撚 但唔想avengers見到佢地
可能太多人吹奏 期望太高

個人嚴選近年三大垃圾英雄片
Gotg
Gotg2
Ww（唔係gal應該係第一）

食屎啦你

淨係睇過1
我都覺得其實D笑位唔好笑,好特登整出黎笑
第2集完全冇興趣睇
但評分評價又咁高分都唔知係咪我問題

幾精彩

好睇喎

我唔否定大家意見
純粹想知下大家鍾意咩位

Imdb而定英雄片係易左高分
閒閒地7點幾8分

高質comment 零內容覆返你
返去做功課啦

本身啲角色已經柒 無計
利申睇1睇到訓著

我睇左一半停左
係avengers出3先頂住睇返

有人覺得隻樹仔得意

I am groot
但救唔到套戲

1根本係解釋d石頭而存在
2未睇

gotg根本爛到仆街

無啊，走啦

我
唯一睇到一半唔睇嘅英雄片
雷神1都好過佢

Thor3>Avengers 1>Others>Shit>Thor 1&2

好同意，唯一提唔起興趣嘅marvel片

Thor3真係咁正？
Gotg同ww已經失望左三次

同細路去睇就一流

agger, 終於有人講， 睇左1 唔想睇2

人地成套玩緊80s pop culture 喎
唔係美國人又唔係個個年代大睇唔明啲笑位都好正常啫

Thor3個節奏同以往Marvel片有唔同，冇咁公式化同埋強行搞笑話你知係笑片
而且Thor1/2真係好差，有對比之下緊係正

明同好唔好笑係兩回事
不過logic呢D野你小學未教唔明都好正常

1都算, 2真係垃撚圾

I am groot

DC狗又搞事

二元論

唔得意點水你俾錢買玩具呀

唔啱聽就係dc狗？

第1集都接受到 第2集好撚悶

chris pratt好型囉唔該

認真，1都算好，2真係差好多

第2集

唔好中伏 佢係波台5p狗 成日打55555

2 幾好睇
1係悶少少。可能你睇唔明

好老實我係dc撚但都鐘意睇marvel d戲, 但真心覺得gotg 唔好睇，劇情悶角色唔吸引笑位都唔係特別好笑，其實第一集已經一般第二集重衰都唔明d人點解可以吹捧到感 個人認為gotg只係thor1 2嗰d lv

到而家都仲係好憎1最後打打下boss話跳舞
唔好同我講乜野話搞gag或者有其它意思，仲下俾我就係搞臭左成套戲

靠Star lord carry已經有d吃力 其他幾個都麻麻地 得groot同yondu 叫有特色

你search下佢個名，佢先係dc狗
扮marvel fans搞事，個名一早臭曬

根本DC狗多數仆街
成日扮M FANS撩事鬥非

starlord 同佢媽媽個種關係睇到人眼濕濕

真
gamora 同drax角色plain到

第一集覺得ok

第二集真係

不過兩集睇完都係唔記得講過d乜

Rocket正

第2集好感人，講親情
連登個個冷血邊岩睇

唔鍾意咪唔好撚睇 邊個逼你, 一定要搵認同架咩